有冇人記得以前有套講歷朝歷代嘅漫畫

係黑白漫嚟，好似係一本一個朝代，最記得有寫唐朝，元朝，小學一本睇左幾次。
仲有另外唔同嘅幾套漫畫係講三國咁樣。突然醒起以前睇過啲咁嘅嘢。

淨係記得通識五千年

如果彩色就係天子傳奇

玉皇朝出版？

學中史睇好易入腦，當漫畫睇，中小學圖書館有，公共圖書館都應該曾經有，但隨住中史科被省減就冇曬

唔係天子傳奇🤔天子傳奇我都追曬
佢係黑白細細本咁樣 應該都唔算武俠 十幾年前小學睇 想搵返